林祖舜失業後仲可以轉行做啲咩

動物園

打藍球 block人咁叻

公園隊草專員

呢個好笑

零秒出手

地鐵大笑左

去家計會捐

lm